做乜申請一張匯豐信用卡會寄咗五張卡嚟

嗰4張優惠卡係送嘅
我冇印象有要埋喎

你無剔唔要嘛

咁啲優惠卡唔好打電話去啟用?

嗰4張優惠卡應該都會計佣俾同你處理個職員

攞咗冇用過

應該得張citysuper有用

有咩用
放左係到冇確認過

冇確認過 就會自動消失

其實唔會

好有用，好多野都 9折

申請邊款用用卡？

Log on 都有9折